呢間爛鬼學校起係一個爛鬼地方

我有好多嘢 想同你地呢班 所謂嘅miss同啊sir講